曹星如恥笑區

推到5月再柒一次

神奇小子香港之光

保皇派小丑

數據狗

計點數都輸

欺世盜名，提早收山就保到個朵啦

好想知井上打佢 可唔可以直接擊倒

咪拎怪物同廢物比

侮辱左井上了

比曹星如撐到一回合當佢贏
我係五毛大家快啲ban我

其實都欣賞佢既拼勁同努力 但心水清既都應該知佢揀對手打 捨難取易 真係有d欺世盜名

耶~ 好衰架~
笑人地嘅

其實大家覺得井上實力同星如差幾遠。

睇片井上係有少少恐怖

大約保守估計可以一回合ko星如，人地升一級都可以打贏自己個偶像，井上係日本依個中量級以下咁水深火熱嘅環境下已經係傳說級拳手，人哋遲下四月係美國打另一個拳王